［尋物］4/3下晝6點喺黃大仙37M小巴遺失銀包

尋物
日期：3月4日
時間：大約6:00pm
地點：黃大仙37M小巴
失物：一個粉白間條銀包（內有身分證、銀行卡、信用卡、八達通、學生證、少量現金）

有冇街坊今日下午6點喺黃大仙37M小巴上執到一個粉白間條嘅銀包？如果執到，請tg我，薄酬，謝謝！

推

Pish

多謝幫推

揾返未? 有無報失?

試下問下區議員

未搵返呀
冇報警報失
報警有咩用？會大機會搵得返？

搵咗啦，佢好好人幫我開post問

3月5號出post 話3月4號係「今日下晝」

篇文尋日寫，唔記得改一改啲字

推去慈雲山group 問下

車牌？

咁我繼續幫推啦
希望你快啲揾得返

報咗失啦

多謝你